涉與狗女人獸交 地盤工准保釋但不得接觸所有狗隻

警方日前揭發有地盤工涉嫌與流浪狗女作出人獸交行為，昨將工人拘捕，案件今在西九龍裁判法院提堂。工人被控一項獸交罪，他暫時毋須答辯，控方透露警方曾帶被告到案發現場附近，發現流浪狗對被告表現友善，顯示被告經常在該處出沒。由於控方需時等候DNA化驗結果，案件押後至4月7日再訊。

被告鍾連輝(58歲)今出庭時表現呆滯，他被控獸交罪，指他於2月1日在東涌黃龍坑道黃龍坑水澗，與一隻雜種狗女作出違反自然的性交。他獲准以2,500元保釋外出，但不得接觸所有狗隻、不得踏入東涌黃龍坑，以及不得離港。
據現行法例，獸交罪經公訴程序定罪，最高可處罰款5萬元及監禁10年。

涉與 狗女人 獸交

放狗咬佢 係咪會即時還押佢

有樣
貼街招貼滿成個東涌

點解唔洗blur樣

蘋果不嬲都冇咩道德

與一隻雜種狗女作出違反自然的性交

遮黎做乜
呢啲禽獸不如
應該凌遲處死

問你個問題 若果驗到個結果唔係佢 咁點？

佢格離咪有隻囉

唔笠頭套既？

On99, 同變態撚講道德

Diu

ON99 冇人權同中共有咩分別?

你會比人鬧係左膠

睇到呢啲留言唔理人權道德真係覺得你班港豬應有此報

佢出返黎可以點面對老婆同個女

港豬支那DNA深入骨膸 (包括毒果記者)
未審先判

無罪推定呢D 理所當然既野
係支那DNA發作下, 完全忘記

洗唔洗咁嚴重呀

隻狗咪係佢老婆

樓上好多唔睇新聞
第一 琴日條友已經自己認左
等dna 只係程序
第二 唔係所有案都要頭套/犯人唔需要
唔係淨係apple show 樣
全部報紙都show 哂

他人你被人屈你涉嫌乜乜乜 唔遮你樣 你會點？
小學雞到 我地講緊呢d要劃一標準 保障你同我炸 並唔係同情相中人

屈你老母 佢認左啦
睇新聞啦 on99

gay佬爭取埋人獸交啦 幫你班同類平權

gay佬

係咪有人同佢講，呢幾日凍凍地，
扑左隻狗食，又暖又補身，
點知佢真係扑左隻狗

接觸警犬 算唔算接觸狗

可能係

關撚事？

點面對屋企人 仲衰過強姦犯

有咩問題...既然接受同性戀點解唔接受人獸戀
可能佢就係中意狗唔中意人呢
唔係話要接受唔同性取向既人咩？
仲有點知係強奸

可能佢真心愛隻狗

屌狗你啦真係

街坊都認得,點做人

搞唔搞得清楚跨物種同跨性別？
人獸會產生出新病毒又唔提？
On9 if logic

仲有，中你老母

Gay佬屌屎忽係唔係違反自然的性交
地盤佬都叫屌閪丫 雖然係狗閪

呢個on9邏輯都唔知係高登loop左幾多次

面罩都唔帶

係唔係唔合你既價值觀就係on 9

佢整到隻狗受重傷 冇人發現話唔定會死
正扑街黎

應該係要面對既係, 點樣解釋要屌狗都唔屌佢老婆

我對同性戀冇咩感想。
但點解跨物種唔得，跨性別又得，條界線邊個定？
同埋同性戀唔係一直比人話會傳播性病

姦狗啫，最多叫隻狗出入小心啲

公道 d 講法庭未定罪
佢都係疑犯。

你信唔信香港司法就

望到上面啲留言
就覺得有好多道德撚充斥連登

個老公屌過狗，個老婆仲會唔會肯

今次真係狗衝

隻狗洗唔洗上庭作證？

如果佢坐監
入到去應該慘過死
晚晚訓教比人撚雀

收皮啦警犬
明明係義工揭發，獸醫confirmed

唔係幫條友
就算佢同差佬認左罪
只係一日定未俾個官正式定罪
佢仍然係清白

其實佢係咪撞左邪果d

😂

他獲准以2,500元保釋外出，但不得接觸所有狗隻

地盤佬:一陣捉隻貓來玩玩先

產生出新病毒同傳播性病你真係覺得一樣？

其實好多所謂道德既野無得解，係人類文明發展形成既野
最基本既解釋就係against natural laws
所以even係同性婚姻，世界上都唔係好多國家真係合法化左
都仲係好具爭議性
而現時世界逐步開放，d人開始接受同性戀
亦唔排除未來會連人獸都接受到
但現時就係唔容許

貓
野豬
.....

佢老婆同個女點見人呀

傻人發現案都好討論
只不過係拉咗個痴線佬

狗公屌狗女有錯咩

屌死屍

起碼同隻雌性玩啦，gay佬同雄性玩未仲非自然
你唔好講告尻隻馬同驢做愛生騾係非自然

利申 非歧視gay佬 覺得食狗肉冇問題 狗都會爽 屌狗唔該戴套（同猩猩做會有愛滋，唔好累人）

收埋隻狗係屋企搞又唔俾人發現
有冇得諗
利申無咁嘅傾向 屋企無養小動物

邊度寫隻狗雄性

等睇有人答你佢哋有個咁嘅老公/老竇係抵撚死

如果入監會唔會捉住d男監犯拮屎忽

係咪衲dee

收嗲啦
你老母比狗姦完？

求被告家人的心理陰影面積

佢認左就可以當佢係罪人？警察要逼一個人認罪大把方法，唔經過司法程序，只要犯人簡單咁講過認罪，就當一個人有罪然後侵害佢人權，咁樣做有幾危險我諗大家都想像到，更何況佢只係講過明白控罪。

今次單案好似好證據確鑿，但係咁唔代表可以無視法治精神，更何況我地只係基於傳媒提供既資料佢批判。

如果連守護法治精神都係左膠都係道德撚，咁唔洗等中共，香港既法治都會一點一滴咁親手比香港人消耗。

但唔係警方戴頭套?

Can't agger more

sor囉

狗女人

真狗公

痴撚線

好心立法拉撚哂班gay佬

咁貓狗屌其他動物/人腳係咪要人道毀滅

而家只係人類set左個道德框架
佢生錯左年代

利伸：無興趣

違反自然嘅性交

收嗲啦 屌你老母
aids一樣係gay佬搞岀黎

人既道德問題
無對同錯

雖然唔鍾意gav佬。但你唔識都好心上網睇多d資源先衝出來柒。

最慘係佢老婆同個女
實俾人話 e個咪姦狗個女

一陣佢上庭爆喊話老婆性冷感唔比佢屌，佢又因為係個好男人唔想叫雞，可能法官會同情佢

呢個POST有好多支那DNA+中古獵巫人士

你要自認柒 我都無辦法

你個名真係fit哂

做咩gay佬 敢做唔敢認

人地兩情相悅你地班仆街又拆散人

你就真係搞aids 出黎啦

不能認同更多

涉與狗女人，獸交

你返屋企問下你男朋友佢有冇份搞aids出黎

有冇人介意男朋友下面短過自己?

原來條友自己就係搞aids出黎既死gay佬

如果多啲人識咁諗就好啦

唔係唔認同你講既野，但只係就現時呢單case黎講，要點先可以更實踐到你口中所講既"法治精神"?

警犬, 狗仔隊,乜狗都有

原來自己認左罪就代表可以唔打格
香港人係咪真係配有司法制度

點樣查出黎

連登仔好多都鍾意未審先判
你同佢地反駁兩句就標籤你一係道德撚 一係左膠 一係大愛撚

條友比成班記者追住黎影
發脾氣捉住其中一個打左拳

其實自然性交既定義係咩？
物種同物種之間都有係雜交而成既生物，咁佢地算唔算係自然性交？
如果唔算係物園整d獅虎獸出黎係咪要拉晒d人去坐監

雖然現時道德上大家都未接受到，但人都係動物，同其他物種性交點解係違反自然性交

同樣同性戀係自然界都係有既（之似睇電腦話企鵝係會搞基同埋屌同類既屍體），咁依個係唔係自然性交？

我反而係想知點解會比人揭發

agger
只係因為佢係人類

點解無人講條友係異性戀
無啦啦又扯埋基佬

蘋果啲垃圾
最撚興人地炒車跳樓 登埋個樣唔打格

條友岩岩打蘋果記者，又被警察帶走

你同性戀大家相愛
人獸交你又知隻狗愛你或者想同你搞

死仆街

同連登仔講呢啲
不嬲都係「另一種中國人」，只係好多人唔認啲

其實明報都冇打格
我第一睇到都覺得... 仲係疑犯咋喎(姑勿論佢認咗)
不過呢單嘢傳媒應該有心引導公眾公審佢

唔係頭套，而係講未判都冇格仔/blur樣
雖然呢啲位香港傳媒一向冇準則，唔係第一日嘅事

打記者喎重唔有咁大煲咁大

你到底想講邊面，今次真係分唔到

咁倒翻轉，女性同公狗性交呢？
如果證明到隻狗想同你搞，係咪就得

只係樓上討論緊各報紙出樣報導係咪唔應該既時候
有d巴打既立場係話我地可以奪走佢人權
我覺得呢個諗法有違法治精神

至於點樣係呢單案實踐，我覺得唔好開樣報導已經好好

我始終認為開樣應該等到法庭定左罪先

痴線 你支持同性戀，人地話違返佢地道德你就話係你自由，唔應該反對。

宜家人獸交，人地覺得符合佢地道德價值，你又話唔得，人地就無自由。總之你唔同意就唔啱

係咁架啦，當社會無左道德標準時，就會變到咁架啦。 快啲支持亂倫啊，人獸啊嗰啲啦又唔影響你，點解要返？

聽聞小雪係合法自願性交的。

覺得開樣係啱個班友真係得啖笑

兩樣冇關係嘅嘢都可以講到一樣

咁你又知隻狗唔愛佢唔想俾佢搞呀

想問一問點解佢仲可以唔認罪

痴線

新聞你又唔睇，上面d文你又唔爬，你死咗去啦

我又唔覺有咩問題，不過係覺得搞笑

如果有一日科技發展到我地可以100%肯定隻狗既意願係ok，我就諗唔到人獸交有d咩問題

你拎野去引佢、或者狗發緊情就會搞嫁啦
唔通個男人拎糖引小朋友同佢搞又係啱？
個小朋友同意話同佢搞嫁喎

我想問話佢認左罪，有冇source?
我睇幾間傳媒都只係話佢現在毋須答辯

而現時世界逐步開放，d人開始接受同性戀
亦唔排除未來會連人獸都接受到
但現時就係唔容許

到時真係IT夠

醒下啦巴打，人類文明建設一直都有道德觀念及底線係有原因架，盲目追求開放，權利，只會自找滅亡。

狗*

留名等睇, 連登仔話, 人獸交有咩問題

涉與狗女人獸交

咁其實你所講既“唔容許”，本身就無咩標準ga喎
你始終都未講出一個原因，點解同性戀可以做但人獸交/亂倫係唔得
你話純粹因為社會普遍唔接受所以都唔俾你咁做，咁係咪太霸道？社會有咩權去阻止你，如果人獸交/亂倫無傷害任何人/動物？

涉與狗女 人獸交